[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3466)

🐑

slow

10 皮耶特
12M MISS
屌你

fast

Miss

唔洗check ip都知你係落士佛台啦

Fast

竟然會開Post
Respect

利個龍射走我兩K...

喊

數角

hin哥還健在？

認真 想飲 now太子酒吧街ok?我早d走 叫埋13

回塘

yy蛇lol而加開波打到天光

屌你老母阿祖安咸家產

ok now go

唉 12碼都咁飛機 睇黎輸埋個fg

買咗5000 利記
+5000 > -2500
差7500
屌你老母

tg 快出

馬賽個12碼射咗去邊

天

你屋企

利個on9龍好波

波post 已死

無灑大注事前

衰格到

好撚彩

@哈蜜瓜係咪出？？？？。

而家微球多左射失12m標誌

利記最尾果球係點？
有無精華

搵左13先講 唔想又同你搞gay

利記個龍含撚啦..食全格變輸半..明明零威脅

後尾八分鐘仲要自已玩埋平安鐘

唔買我鏝唔好話自己識賭波

大波救星

屌你猁個龍

買左南fg就12 賭條撚 好彩

落黎影低你地放上黎先

快 等你

利記門將死全家

。屌你咩開波先講
下場幾點

屌你 條友on999

missed 好兆頭

@13 係邊撚到

Dario Benedetto
12M MISS

事後先王道

屎特寧首發入球

same

挪假有一種魅力
就係你明知會輸錢都要買

佢頭先問我係咪去架 屌

一個鐘一場，5點係bo5,打能到天光

喂屌..冇晒讓球盤買..點部署

Rich到...

讓乜9..bo1

叫左你黎

點解我要手賤買利華

Btw 有無手足知道優越卡，波既分係幾時結算？
係六月尾定八月尾？

星sir unique執100k?

Buy

即係九月前都仲係當上一年既分？

黑馬-6c

巴打一注夠我有排玩

佢都唔係成日上水。。。

鏝熱半大點睇

sor9 唔記得左
低水到咁 我買鏝算

蝗馬ng

鏝半大定半主好

@哈蜜瓜 tg

洛辛堡都有得受讓
痴線

換睇戲囉

全程都係無乜輸贏

我要數角

係架咩
咁我而加收左金之後場場買500k，佢會補黑俾我？

唉嬲左我了

Tmr 早啲 我收早is ok

ab未復出前再買我利斬手指

..

一點100% vexed

挪假似樣

2x分其實都幾多野岩換

Mc 10.5?

我問題 15.5b 我都死
白唔買走去買華

屌 黑卡又點 真心問

樂遊la diu

2.45都低水。。。你買開幾高水

我屌 用錢買仲撚抵啦 買小場波 買幾樣野

屌奶星你d 100%長期收皮..
乜能野skt100% kova100%
全部俾人打柒
有冇d 真係100%

點解豬左貢多錢都冇狗會卡

真馬5c

你岩

奧特1:0
辛尼1:0

我買一千已經覺得好刺激

辛尼特 1:0

純學術討論我唔要卡都得

2019仲信skt

講緊lec果d垃圾bo1
g2 fnc

奧特1-0

黑色好似有得免費去日本睇安田紀念

屌你老母unique而加輸左？

有撚用咩

洛辛今季真係廢撚到

原來有鬼

炸

今日所有盤都輸半 一場全格o既都買唔中

對家入？。。

我都係

賭到黑卡仲貪個幾千買機票咩

我超rc

請你去日本仲想點？

要1200萬流水
每日50萬 邊趕得切 9月前

你契爺上次話派又走數

點搞先？

屌正可以去打柒杏目

喂 太子 哈蜜瓜 我 你

辛尼特果場做咩...
炸完對家紅左

我請你都得啦

金卡底，點會唔夠

快出

辛尼特比返半主我

黑卡1200萬
其實我玩足一年應該都出到，我會貪機票架

@13 出唔撚出 太子

岩岩上黎跳左舞啦
又撚我

一尻樣單頭左3k
條串原本嬴少少 atv 加埋利比佢搞到條屍得返渣

屌你老母13 成日上水上1分鐘

比9返d錢我

場場50 讓球半真係派錢咁派

Tg佢囉

無佢tg我

Me have

馬6c

你有？

爆角未
Dllmchhhh

渣ga

tg me he tg

今晚有冇必勝波。。

但我真係好想買鏝角大
快D搵人阻止我

有鏝

仲要son停賽

個波post 無灑大注事前

🈚️灑方向

我支持

你唔找我點賭
比個on9龍斬到一頸血

12點半 盤王 門興？

哈密瓜留tg 100

馬賽fg

。。

佢條女

最後落飛
我唔再信自己,睇下信尾盤落飛有冇救,要左04

我真係恭喜你

04落飛*

有平半高水

蝗rc

我屌 要04咁搞笑

屌你老母比人抽中原來咁撚爽
好耐冇試過

12M?

咁爽 出黎未

施

冇一次中

賤種蝗rccc!!!

Dllm 皇馬

蝗拎戰神卡

蝗又7

Modric一開季就射3場波 懶撚到

RM red

點解會rc

真馬戰神卡!

唔刷角既後果
抵啦

幾耐冇喺英超見到呢d龍門超低級錯誤

皇馬 陪巴狗一齊失分^_^

Mc 角大 2.05炸到 1.88

6c

1230 曼角大點睇？

上年ab頭場對李城

咁都紅魔迪
Var

拖肥對利個場

大戶狂買到啡格
唔跟就笨柒

真馬

呢球7 d 搞到冇埋上盤

切爾達入佢老母

mc 原來 -1/-1.5

咁都紅 無撚野呀

大注左蝗2.5b 搵手足同我收屍

佢場場都係

曼城主其他

果場笑到我仆直咁濟
唔記得邊個(salah?) 撻Q個波飛到9層樓咁高落尼果下彈左下楣
搞到個龍計錯時間比origi拾到

鏝
門興
華西
3x1 anyone same road

Ky 買左皇馬 點補好

果隊TOT 黎

23:00 61 切爾達 0-2 皇家馬德里

on9啦 最後30秒 搞d咁既野
笑一世 1分變0分

戰神卡真係戰神卡

蝗goalllll

卻奧斯世界波

卻老 世界波

鏝x04x華西對家
鏝唔洗講 其他我睇尾盤同信半一開唔到

紅左仲勁

我頭先買左rm 2nd

西達狂攻

越紅越勁

CASHED

龍虎點供樓呀？
回報得一倍

KROOS

好波

中

卻老呢球Cls

咁都中
補主3rd先

門興 同華西 無敵主場。。

老卻

rm

我卻

你好 YY 華西同路

又贏

買s啦

戰神卡

好耐冇見

3串1啦 fatfat

曼串華西點睇

蝗係咪傻左 食晒藥

你好 皮黑

屌你老母 卻勁撚到
2.5b-1 快

幫叫

咪能燈

Rm 重心

識野

本來我都想睇
但有冇咁正路同埋門興個陣容好似弱過上年
相反04好似唔差 熱身賽好似又ok

9.5s 有d 驚

爽撚到 賭乜閪波丫

個個收錢 你輸錢 舒服d?

角大黨執到笑

比佢累鳩死

又似 切打邊

賣左世三細佬

屌 出啦 仲賭 plan好曬

未必

You name Tim

諗唔掂，鏝定熱好

奧特又秒goal，半細？

雲玩幾錢注 10蚊既話場場幾百幾千上落

大king牛牛

屌好撚weak 呀放過我啦

我dllm好撚7嬲
個死人on9龍愈諗愈嬲
淨返果d輸尻埋 聽日捉幾件狗打獲金發洩

真係好想買角大

TOT FG

渣撚到

中級

皇8.5 試下

mc？

Sure

7.5 la

縮十分一注lor
中左派我

Ok?

好

係

咩game黎

不了，bb

應該等唔到呀

落咁多，唔太似

Online game

你加油

MC半場3-0/4-0

呢個都算
佢連前鋒都好似冇埋中後場好似有d陌生

詳情？

門興半4:0

皇馬比多4

牙蛇又放假?
想g你老婆得唔得閒

上盤信念 唔好動搖
個個都知 仲比個-號佢 知佢咩料啦

屌曬你地老母 我單拖落中環行一圈翻屋企 解悶

爆角未

皇馬比多3

我都買左

輪咗更

04半客

主3rd當補飛，瞓先，頂唔住

返夜更。。

GN

88

mama

掛住玩得硬

等下即場咩環境先

熱又黎刷角

渣架

3x1 already

我呢

8c

好想輸 講完

唔到水

皇馬唔刷要主隊刷

我

8
係要人屌

Sor

又狂上盤？

on9仲賭馬會？

請支持香港賽馬會

你仲有玩狗會嫁咩

Gun搵食

不嬲都玩馬會。on9

下話

9c

-3c

9

盤王門興 長期月供

黑到仆街allin左鏝

全對家？

比個紅牌累事 係咁刷

8

入緊11.5 玩我

Wow diu lm

辛尼特想點

有名你叫下盤瘋仲問

拎黎玩ng

真係無得輸

賭球攰過踢球

仆街
鏝角大中伏..
妹緊

-2c

ok 全下盤post你相

海牙快大

咁快9c 角大夜

想睇

海牙半大未

試下 3日都唔訓 賭到星期一 一試難忘

atv角未派？

你旺

Mc角大入手未

利申試過 病咗1星期之後

奧希 我鏝

playhard好波 收完錢 唔理我
him哥好波

tam ngo hin 1

2

曼10.5b有無同路

唔好意思我冇你咁on9
因為我星期六晚已經會輸哂d錢

3

安德快半大全大

4

曼城勁撚到

鏝1c

唔入有春用咩

0:0都gel到咁 點玩呀手足

球探壞左

哥帥

Walker勁到

一個角都無 想死

1c

皇2.5b jump
大波真係餵狗

鏝差d

曼 0-0

熱

皇-2c

曼城熱刺快撚D刷多10角呀！刷10角呀！DLLM

真係好撚勁

哥狗癲到

玩得硬

鏝半主

辛尼特搞乜

師兄會唔會派

屌 叫你出又唔應

皇家馬德里快刷角

10.5S邊有可能呀

整多c啦皇馬

皇馬10.5b

13少

鏝PLZ

屌

錢已收 理撚得你

海牙都唔識入波 輸死

將利龍派俾我個半格買撚左熱

皇3:0

30

賤種角未

2.5b gellll

鏝2c
Rm 30

皇馬半一全格

0-3蝗

鏝2c

鏝3c

角大已死

-1想gel

曼城熱刺快撚D刷多8角呀！刷8角呀！DLLM

鏝既角派膠

南特ok

皇馬13C Ft

蝗狗打少個仲勁咗，摩迪可以躝了

賤種角大己4..

蝗

熱刺被禁屌 痴撚線

契仔

鏝 半主 2:0ok?

辛尼特打多個接近完半場都入唔到1粒
西波即係西波

無買角大，個心好撚痛

屌 咁都唔比12m

04 華西 伊巴 梅斯 全格頭10抽1派$100

西甲冠軍：皇家馬德里

曼上盤又死

熱頂唔頂到半場

鏝屌打唔入有撚用咩

1

lm

畫

鍠馬正氣

鏝狗半主快撚手

Lm

呢隊閪波好多時下半場發力

戎

me

低水sk@2.45 gel

How about lol

我鏝屌打到

Ajax 半細@2 想gel

荷假中伏

一個反擊比人收皮

蝗狗又造角
Dllmch

對家紅都可以仲未入波

Dllm...sk lol

冇睇，屌到啪啪聲？

屌你曼城var都唔睇 被人mma啊

皇10角未？

9拍真係針得

Rogue
Vitality
G2

點解有人有鏝唔買會走去買鏝對家？

南特肯入未

係好爽

英超var幫熱狗 想買熱狗了

華西又係半一 今晚半一好撚驚

鏝半大又閪

真馬比多一角啦屌你

曼城熱刺快撚D刷多8角呀！刷8角呀！ 狂刷角呀！DLLM

珍

連蝗都正氣

辛尼特又撚??

海牙都屌打 鹿摺柒咗佢啦

蝗完場未

8成控球

味又細

熱狗過到半場未

需要幫叫嗎

鏝狗半主未屌

為你寫的歌 教聞者不心酸直行直過

求下你幫幫手

鏝快

皇馬快啲連c

識啲野

偏偏係場智甲半大

金c 半大

鏝城 好穩

屌 鹿特丹唔識入波

鏝得唔得

南特goal

10c 快

南特冰角30 mins pls

鏝禁屌到

曼快刷角

皇馬真係畜牧黎 害人不淺

唔識入 踢黎做乜

10c casheddddd

半主呀屌你西

辛尼特，加柏，阿積士做乜撚呀屌

11c 快

1：0！！！！！

Diu u 250

丁力goal

快快快快快匆3疵3匆

我鏝goal!!!!!

鏝d組織cls

1:0

丁力

2分鐘幫叫10c 全波po最強

屌你老母半主 cashed

鏝勁能到...

南特no c

1點lol vitality
0055 cs go vexed

半4全5了

Have1.3?

咪gel...

直接俾個冠軍鏝算啦，踢撚咩

屌 切輸就咪刷啦 9.5s

鏝goal

靚到

利狗要英超問過我鏝未

迪布尼啲岀波好J到

2.3幾。。 半一

Kdb 痴撚線傳中

垃圾利

傳中靚到

鏝

buyed lol

3-1

修狗都踢到咁

垃圾熱根本無得打 預計4:0

一齊做鏝迷

最憎利

快啦 嚟多c

屌你老母俾我全中多日就反杯

10c

門都起唔到 差一班

9.5bgel

家欣有無水

1:1......

1:1

1-1!

1-1

南特 7c ft ok?

1-1 半大casheddddd

正氣蝗

半大

半大收錢

Easy11

11

屌你老母半主crushed

ez 上盤

唔可能了 要上

輕鬆

屌你老母！

我熱

鏝半大

Gel出事

上盤CRUSHED

Ederson呢下

又刷角了

摸奶

04依隊垃圾唔會刷角

個龍企位錯曬

TOT

事前唔派了

熱狗邊個入

ok

睇南特果場就訓著

笑死 又話鏝冠軍

Ajax半大1.72都撚狗串左鏝半大

仲需要幫叫嗎 就訓

拉美拿

冠你老味咩 垃圾鏝

你老母又要斷一鏝城我屌

狂刷個角

半主告急

4c

蝗gel duck

4444

南特開到2.5b
5抽1派200

點解要咁博

在

一出10.5，即刻4C

Ajax肯入未

海牙對家goal

曼城熱刺快撚D刷多7角呀！刷7角呀！ 狂刷角呀！DLLM

家欣呢

半和 再追多注半一上盤 唔驚

2:1

鏝狗縮鳩哂

把握機會

皇馬10.5b🖕🏻

Wow

斯巴達fg

南特封？

🚬

傾緊計

南特俾次機會我派錢

01

打架

馬8.5bbbbb anyone

666

鏝城比次機會

西甲皇蘇有冇同路

海牙半場入返2粒先啦

曼城好廢

Ajax半大到我抽一個含

1.75》1.72

多仔 季初又發威

南特0.5 1

之後又撚 習慣了

看

Ajax 半大仲有無機

Ajax條友控完再射咪入lo

自己冠軍自己送

悶悶鏝城jump得

南特入佢老母啦

皇馬10.5b🖕🏻
南特7.5s

南舟馬賽快入

5k

唉 海牙快入啦3.5大

俾鏝迫害 今日上唔到2000

海牙半大派

半主 最後15分鐘

南特頂住呀

南特轉盤和波

馬賽入佢老母

馬賽1.5B好嗎

南馬no goal gel

無貪水位買皇馬9.5b 覺得自己好醒

留

同路 diu kiu Lo mo jump tam

馬賽入未

門興 04 2.5b 24

9拍果場冇底線？

提提大家馬會銀行維護 一點至6點 無得轉錢

Tot 入未

tot d 反擊

Ajax次次差d入都入唔到

熱狗 鏝狗 刷角未

2：1！！！！

阿古路goal

Yy!

YY CASHED

Kdb cls

唔好逼我gel頭

勁到

奈了

鏝！goal

KDB

馬賽個龍食撚左禁藥？屌你老母

愛神 也有苦惱
問她可知道

鏝城勁撚到

買盤仲輸緊半格呀

我了

等唔到高水7.5b

傻仔都知馬賽又00

我要攞神射手手

一買完4/4.5b Goalllllllllll

屌鏝又入 好能想輸啊...

頂素住呀葉師父 下次唔gel

kdb J撚死

Ajax半大到派 快啦

80萬馬賽又走盤

咪輸緊半。。。

刷角呀屌你老母

丁力拎

我幫你gel

準備4:1完

幫人救角

跟！

同我廠羊一齊拎ok

屌你 阿積開3.5大未

洛辛追和 鏝半主 派 200 5 1

南特請控角

0.5 1 大 快

安德又點

Me

未

ajax 2,5b

頂撚住呀葉師父

同路

南特入未

海牙肯半大未

海牙大波已死

辛尼特

海牙快撚d啦

等2倍

鏝半場比多3隻c啦屌

入了

幫屌

鏝個龍門mk樣

辛特尼想點撚樣

馬賽冰角

南特fg jump

刷多7隻！！！

想0:0

唔撚該啦安德

我要數角 塞

南特0.5/1大

04 4連c 角細黨

海牙半大先啦屌

0:0不如腰斬

馬賽會入

5c 6.5高水就黎收錢

熱刺入多兩球開四比三

馬賽龍食撚左春藥

半大dllm

真 平時谷埋谷埋輸角細 今日拎番哂 屌佢老屎

角細黨今日真係損失慘重

辛終於1:0

馬賽個龍有冇咁勁... 飛身擋咁多球

差啲3：1

海牙半大gel

多謝鹿特丹

入唔到7.5大9c了

Kdb差d又有cls

KDB睇出波勁到顛

半大派

角呢曼

海牙 半大 手足派了

半場比多隻

真係想逼撚死我 安德尊輸埋

入未你老母

頭先9.5b @5.25

l jor m

6c 6分鐘6c

Dllm 簡錯半大又針
Ajax 1.72半大一球都冇

繼續數角

我啦

ME

都係炸

時神

有冇人買鏝9.5b

皇馬10.5b🖕🏻
南特7.5s🖕🏻

史浩克刷角刷到傻

曼10.5b已死

針緊辛尼特

南特10c

好撚辛苦..2條飛都係一關被cup

我都係，連炸兩球

Ajax1:0
可摸耳奇蹟半大

皇蘇超級禁屌 點部署

阿積士叫撚到死

鏝半場入多粒

平手真係和

今日角大重光
冇跟上大隊

繼續數角 塞

哇 9.5b @5.25 cls

半細2倍痴線

南特上啦

屌你老母辛尼特個埗fake夠未呀

04 5.5大開左了 cls

角細黨輸死哂

今日買角細=on9

度下場

南特贏頭十抽一100

班拿度施華勁到

就黎冇錢開飯
等緊你 supreme minaaaaa 星狗400$開飯

曼停C

Ok

如果馬賽唔炒球12碼好大機會開到2.5b，送俾你食都唔要

10.5

南特上

半主Cashed 訓得

戇撚鳩 打多個唔贏就輸鳩埋佢

00咪踢啦

收工

Kdb咁博

單頭鏝半大咪幾好
點解要串埋Ajax

洛1:1goal

Yy洛辛！

南特

辛尼特想點牙

大家齊心數南角

啊奈你了

馬賽個龍大勁如果唔係3:0左

屌 海牙廢到1球都入唔到 點開3.5大

以後德甲買多仔就掂，其他都係垃圾

原來唔只9拍閪
華西都閪

南特仲有4分鐘 快入

I

我都等緊人入數

條串重見希望聽你咁講

我！？

真 以後都係唔撚買俄超

00殺哂

又輸哂

加柏快入
華倫西亞 曼城 快刷角

唔要可以讓比其他人

利爾客勝100%

曼城屌打到咁 下半場隨時主其他

上左身

印象中買南特 三年來未收過錢

入左4000$家下得返條400串

角牙

買主先上身

不早點說

梅斯200%

南特買撚左1:0

又黑箱。。

買下隊永遠0:0 上盤就比人數幾粒 屌佢老母on99

但我買親馬賽都未贏過錢

曼城依家唔刷角

南特通常10 》11 針

想死了 下下比人cup

屌ajax老母 7x1 就差你半大呀

因为今晚是银行系统维护。所以有可能没到账。要白天查询

重心 黃潛2.5b

開季勁

抵呀 收完錢唔理我

有無手足支持黃義助

屌 d平半盤買親都比人追和

平手盤轉左平半先買南特

南特俾多一分鐘你好入波

等緊u 200

買半大好c服

仆街 miss 左皇so 呢場派錢角

入西到 咩

辛尼特快撚d啦

點解華西數據比人禁屌
個即場盤仲咁硬

....又好緊火？

同甲府一樣

唔係 輸左Ajax半大
些少肉痛

南特呢隊賤種點解仲可以係甲組生存倒
次次買佢都輸盤

屌奶星俾星辰撚左波
今晚真係訓得

信念

大王 cup佢老母

屌你老母場俄假係咪同主隊有仇 吹撚左兩粒

真呢個

有冇人知馬會係咪收咗銀行轉賬

如果yy條串勁中
我今個月就淨係可以食樹皮

華西

安德2；2

球證食角

中乜西。。 華西比人屌到咁

Castout晒再入錢 點知入唔能到...

中得9.5b
10.5b

邊場

On9

係 6點先開

入唔到錢？

馬賽 即吹雞

南特 吹雞唔俾開

入都唔得咁on9?

屌你前日咪話戒左
玩一鋪一個屋企人

辛尼特真係比狗屌

補左高水9.5b
係衰多手買蝗國

5點開始玩到依架，原地踏步

笑撚死

9.5 4倍

大王

華西 屌你老母夠膽死讓半一初盤

屌 其實得返我自己住咁制

3.6

1001